"Ik zal je intelligentie niet beledigen door je te vertellen hoe ik dat lees, vooral omdat je tegen de strikte regels van je bestelling bent gebruik een arc-and-compass breastpin. "
"Ah, natuurlijk, dat ben ik vergeten.
Maar het schrijven?"
"Wat anders kan worden aangegeven door die juiste manchet zo erg glanzend voor vijf centimeter, en de linker met het gladde vlak bij de elleboog waar u het op het bureau rust?"
"Wel, maar China?"
